{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69240&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영종도 오션파크나인호텔"
    },
    "text": "ホテル内のB~B2F地下駐車場は一部屋あたり大無料で、満車の際には近くの公営駐車場をご利用いただけます。 公営駐車場は無料で、計50台の駐車施設を保有しています。 再室整備要請は3時までにお願いします。その後の要請はできない場合があります。 24時以降のチェックインの際、予めご連絡いただければ幸いです。 プレミアキングオーシャンビューの客室は2坪のスペースとオーシャンビューが提供され、調理も可能です。 また、プレミアヒノキ浴槽4人室は、28坪のスペースと部分オーシャンビューが提供され、調理も可能です。 また、空港の無料シャトルは1日3回運営され、予約制で運営されています。 ご予約はチェックインの際、もしくはご予約進行の際に必須となっております。 プルミアキング(オーシャンビュー)プレミアクオッドクイーンバック浴槽の予約は確定ではなく待機状態であり、予約が不可能な場合には別途にメールまたは電話でお知らせし、決済した金額は全額払い戻されます。 お支払いは予約手続き上、やむを得ず行われますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "B~B2F地下駐車場は一部屋あたり大無料ですか？",
            "answer": "はい、B~B2F地下駐車場は一部屋あたり無料です。"
        },
        {
            "question": "満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "満車の場合、近くの公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "公営駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "再室整備要請の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "再室整備要請の締め切り時間は3時までです。"
        },
        {
            "question": "24時以降にチェックインする場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、24時以降にチェックインする場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プレミアキングオーシャンビューの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアキングオーシャンビューの客室には2坪のスペースとオーシャンビューがあり、調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアヒノキ浴槽4人室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアヒノキ浴槽4人室には28坪のスペースと部分オーシャンビューがあり、調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "空港の無料シャトルは何回運営されていますか？",
            "answer": "空港の無料シャトルは1日3回運営されています。"
        },
        {
            "question": "空港の無料シャトルは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、空港の無料シャトルは予約制です。"
        },
        {
            "question": "プルミアキング(オーシャンビュー)プレミアクオッドクイーンバック浴槽の予約は確定ですか？",
            "answer": "いいえ、プルミアキング(オーシャンビュー)プレミアクオッドクイーンバック浴槽の予約は待機状態です。予約が不可能な場合には別途にメールまたは電話でお知らせし、決済した金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "お支払いは予約手続き上、どうしても必要ですか？",
            "answer": "はい、お支払いは予約手続き上、やむを得ず行われますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 488
    }
}